清侵磨較叉燒包 老鼠唔食豆沙包

而家重會唔會有人喺猜包剪揼時講呢句

何～～～～魔術師

包剪揼
小飛俠
輸咗比人揼
二四六八十

唔係『何～～～～乜實是』咩？

黑白少走

係咪重有

荷媽術士

磨利刀 磨利刀 唧唧唧

磨利刀 磨利刀 好走快兩步

狐狸先生

幾多點

有何冇V冇自解

其實清侵磨較係咩意思？

清侵磨教叉燒包 老鼠唔食豆沙包

應該係情尋磨較？

12點！吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖吖

包揼少出剪無福
其實姐係約略記得點讀，句野係咩其實我都唔知

淨係

但猜”情尋”又係咩意思？

磨較又係咩意思？

點解細細個人人都識得講，但無人講過係咩意思

真係唔知